以正視聽，香港早在回歸或以前已開始紅色管理圈

唔好同我講咩有能者居之，而家睇下香港既高官，再睇下Korean fish真係得淡笑。